[破壞法治] 母親患癌等錢醫 南亞漢爆竊「添好運」獲放生

獲米芝蓮推介的點心專門店「添好運」，其位深水埗福榮街9號的分店，今日(7日)凌晨零時許，店舖姓楊(57歲)員工報案，指昨日(6日)晚上9時半，一名佯裝顧客的南亞漢，趁打烊後匿藏在店內暗角，及至近凌晨零時許，南亞漢見部分燈光已關及聽到鎖閘聲響，以為所有員工已經離開，遂「蒲頭」用硬物砸毀店內「天眼」，繼而再撬開收銀機將現金倒進袋內，當他打算從後門離開時，被仍在店外打點的2名員工發現，遂上前喝止，賊人驚慌之下丟棄贓物而逃，姓楊職員追至20米外的大埔道近黃竹街，將涉案南亞漢擒獲，期間，附近食肆大批街坊圍觀，南亞漢聲淚俱下稱：「因母親患癌，等錢醫病。」楊疑一時心軟將其放行。

警方到場調查，聯絡店舖負責人返回點算損失，發現招財貓裝飾被盜。經調查後，案件列爆竊，交深水埗警區刑事調查隊跟進，暫時未有人被捕。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20191107/bkn-20191107012422944-1107_00822_001.html

白粉報 會否考慮出 海外版/南亞文版

一睇到D 19標題就知東方
唔知賣白粉又破唔破壞法治呢

藍色添好運